罷工的意義

其實有冇諗過你地罷工，政府當一次8號風球放假，不痛不癢

唔好諗到咁理想
香港人要ge係被罷工